一張圖話俾你聽 TSLA 點解今年內會去返500蚊 ！

屌你啦今年內，下個星期就返500啦

In Elon we trust